見到HSBC, 你會諗到邊句歌詞?

誰人又相信一世一生這膚淺對白
來吧送給你叫幾百萬人流淚過的歌...

明白放過你是放過自己，這個道理

不知幾番跌倒 旁人斜視喝采
很不好過但我衝剌不改

明明_ _轉眼變成_ _

尚不夠絕望 尚可更絕望

真心講 想起那段情仍不枉

陪我講 陪我講出我們最後何以生疏

一追再一追

不能回頭 多年前早明言不能回頭

他不准我哭 怎麼可以哭

若這一手正股傾瀉下來 或者我已不會存在

完了吧 如無意外

斜陽落下 心中不必驚慌

你阿媽大減價益你阿爸

一刻心也跳著 命能懸著 尚能延著
雖則一秒過後或結帳

發覺, 佢都唔少歌 好MATCH 股票

追追趕趕 高高低低
驚險的程度叫畏高者昏迷

消失的光陰

它 一小節 也許足夠你抖震

從它 該知道你的快樂與不幸

發覺好多歌都唔識
都好MATCH HSBC

不過你果句正D